【官員賣港 後果自負】支持《香港人權與民主法案》

你地班狗官等住俾人制裁 拎住外國護照賣港賺錢 不斷洗啲無知婦孺既腦 制裁完啲狗官之後續一清算黑警

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳